Thuiskomen, a een groep excurseurs uit Chertsey of Isleworth kwam zingend voorbij en muziek afspelen.
Er waren lichten in de bovenste ramen van de huizen toen de mensen naar bed gingen.
Vanaf het treinstation in de afstand kwam het geluid van afleidende treinen, rinkelend en gerommel, verzacht bijna in melodie door de afstand.
Mijn vrouw wees erop mij de helderheid van de rode, groene en gele signaallichten die hangen in een raamwerk tegen de hemel.
Het leek zo veilig en rustig.
HOOFDSTUK 2 DE DALENDE STER Toen kwam de nacht van de eerste vallende ster.
Het werd vroeg gezien 's morgens spoedde zich over Winchester oostwaarts, een vlamboog hoog in de atmosfeer.
Honderden moeten het gezien hebben en hebben er een genomen gewone vallende ster.
Albin beschreef het als groenachtig streak achter dat gloeide voor enkele seconden.
Denning, onze grootste autoriteit op meteorieten, verklaarde dat de hoogte van de eerste was uiterlijk was ongeveer negentig of honderd mijl.
